陳浩天係唔係垃圾

個黨垃圾,人仲垃圾

本來對佢份人都冇咩嘢 但見到佢之前小學雞式串鳩小麗老母 對佢好反感
佢同天琦真係差天共地

自從佢話要同共產黨鬥長命，我就對佢無期待，
要鬥長命嘅話使撚佢帶領咩？
我不嬲都話，無流血覺悟嘅人就唔好當自己真係搞緊港獨，
一個會殺自己人民嘅獨裁政權會畀你和平港獨咩？

三大政績：

1. 開live單打本民前網上食熱狗
2. facebook怒屌青政偽獨
3. 立法會選舉投票日食陳根記叫人投陳雲，陳根記正呀！